克警又轉移視線

傳內地人秘密加入警隊作增援 警務處：香港警察全是香港永久性居民

請回答，問題係：執行由六月到現時為止既警察職務中，有冇非香港警務處警員？

文中廢話説「香港警察全是香港永久性居民，只聽命於香港警務處處長」，完全迴避問題，同市民既擔心完全無關

又自推

再自推

吾係警察招募係咪跟規矩
要問既係究竟有否非香港警察執行職務呀

Push

十連推